Documento gerado sob autenticação Nº WZJ.142.548.5GQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11340                  de  20/12/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°37084,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SIMONE SANTOS DE ALBUQUERQUE (Siape: 1306335
),  para substituir   LILIANE FERRARI GIORDANI (Siape: 1885818 ), Chefe do Depto de Estudos Especializados
da Faculdade de Educação, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 26/12/2017
a 08/01/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
